唔好再吐痰落地啊 屌你老母

邊個有份吐痰吐口水落地嘅，我屌晒你地老母！！！

肉撚酸

有病就睇醫生啦屌

知唔知啊屌你地老母個老母

人呢

又要推推

吐口水正垃圾

睇黎要捉佢個仔或女黎 奶地先可以令佢停口

個女一路奶就一路喊，爸爸點解我要奶地下嘅

我想奶你碌鳩多啲啊

但我成條“利”都係痰
爸爸Would you mind?？？？？？